再咁落去，遲早一日香港人一定會武裝革命

之前經歷過咁多野
警犬仲係無學精

岩岩又一個咁樣放生送埋上的士
再頭先又護送大波man上警車，肯撚定轉頭又放

所有既野都係不公不義
政府同警犬已經唔係用調停同鈴聽既方式
係用鎮壓既方式去排除異見

感覺真係無了，民怨已經去到一個臨界點

二百萬香港人 vs 二百萬解放軍
邊邊贏？

有無人印

@陳浩天

又解放軍

解放軍？你出得解放軍你估美軍唔會介入？

咁睇得解放軍

二千個香港人夠做啦

警犬又助攻

咁下次要去軍營

美軍來了我帶路

出唔出美軍我唔知，不過出解放軍果一刻，已經代表左特區政府滅亡

大家稍安無燥
激將法嚟

有美製武器

城市戰，匪軍在明，港人在暗，仲要咁多高樓大廈
狙擊手，菠蘿，at武器，重機槍
樣樣都係城市戰的最高危野

我唔明現場既示威者點解唔打左佢先？以武制暴係常識吧

美國出十萬張綠卡，二百萬解放軍立即得番十萬開路軍，其他一百九十萬就投降曬

一出老解
外國撤資
中國gg

推

到時加埋美軍

其實一出轟炸機，高樓大廈冇得打

一出就真焦土

一早啦

咪即係而家咁

認識多D 歷史
共產黨殺一千幾百萬人好閒
唔好覺得佢唔夠膽

又講出支那軍

可以想像係呢五年會發生既事

所以每次示威大家若有Go pro或類似器材，一定要用，保護自己，保謢戰友！

一早就要
光復香港，時代革命！

可以參考東德，波蘭，捷克 抗爭方法。

知唔知全中國有幾多老解

出二百萬落香港

驚乜出解放軍
強國咁多高官D資產係哂香港/外國
想比人制裁咩

好呀

無支那其他省份幫手一齊亂 香港自己亂就哂氣喇

屌而家班黑警實係痴撚線
咁日後藍絲係咪拎正牌放火打劫強姦都唔洗啦呀
反正而家襲擊故意傷害他人身體都放 仲護送埋佢走
屌你肥仔聰出黎講兩句嘛

興撚到賴屎 屌佢老母

This way sir

警察做任何嘢背後都係要政治正確
完全唔係佢哋所講嘅公平公正
成日掛係咀邊
但就做緊相反嘅嘢

Push

點拎軍火？

第一個打爆你老母先

我都覺 而家大家所謂死忍係因為有負擔
但再咁樣落去 啲人意識到個嚴重性
只會越嚟越多唔怕死既人
而家警察仲相安無事無人死
到時大家豁曬出去
一定死傷無數

除咗嬲
仲好撚心痛

警犬仲係唔知自己係傀儡

香港南北之戰
共面解放軍
南面美軍英軍

各位手足 做好準備 全民旨兵既時侯好快會到 記得強身健體
唔好再諗住靠班收錢唔做野既警犬

好好笑仲覺得中共會出解放軍

佢地得返個死城一樣無意思

係美軍贏sor

而家已經係 只係仲有D CASE未有案例

我自2017年1月31日起註冊，從未改過名，因為呢個係我所見到香港嘅未來

屌你老母 大家都係人 做乜要怕

手快快禁錯負皮SOR

咁唯有留個死城比中共慢慢玩

呢樣真，民怨再係咁積落去
真係會發夢發岀人命
班狗有裝就係到亂打人
發夢有日見到班狗一落更就俾人伏擊

首先要全民裝備
有幾多人係齊裝備
6月2號已經知隻game要有裝
7月都成堆無裝備

6月12
漏左個1

其實政府已經無政治力量架啦，佢依家做咩都會死，挽回唔到人心。警犬仲撚蠢，以為用武力可以解決問題，講真，係香港人之前少接觸政治運動同比較斯文姐

得罪講句
和理非都要有裝保護自己
今日有板大家睇

依一刻我希望cctvb新聞部可以集體反抗，只要佢地做到，一切就好易搞好多

咁唔通中共會眼白白睇你香港革命獨立

等左焦土好耐啦

部份回應真係……
成日講老解坦克
建議你哋，睇睇紀錄片 winter on fire
烏克蘭佬咪又係得汽油彈同自製盾牌
人哋有而我哋冇嘅嘢只有一樣︰決心

仲吹到二百萬老解 無撚腦

No Surprises

超級同意！

但企係支那角度，一隻不受控制的金蛋我相信佢會寧願打爛佢，反正都唔屬於佢

啱
唔係話要有盾 有成支球棒 有爆炸品
呢啲就話驚比人拉....
但
最少都有基本頭盔 眼罩 同埋 唔係一塊布既口罩😷啦

ON9 黑警, 贏得一時, 卻不知漸失民心

依家警撚同市民 基本上都係處於敵對嫁啦

雙方都睇唔順眼大家

不過警撚你唔係以為自己果3萬零人夠膽濫用權力呀?!

再攪落去你地一定後悔有人唔做走去做撚嫁

當中共失去香港果陣, 真係有機會咁做

直接「意外」引爆大亞灣核電廠, 已經是一拍兩散

美軍贏

但會空投武器，咁已經足夠

真心唔好將希望放係外國出兵

只會比壓力支那

貨源？

爆一個核電廠咪會行ussr條路

push

依家根本官迫民反

傻仔 而家打仗唔洗出兵架喇
經濟戰已經打到你共產黨內爆啦
六四已經武器禁運至今 經濟制裁一年
當時仲念在對改革開放帶嚟民主化有幻想
今時今日? 歐美一定制裁到你食草

佢地真係冇撚腦架喎
做咁多依d嘢，只會令更加多本身中立/話咩警察都有好人嗰d人都變得討厭佢地

我老母就係咁
69 612 616 都仲係中立，成日同我講警察都有好人，唔係全部都咁衰嘅
但今日已經變到同我一齊屌班死差佬，話佢地不知所謂

未發生都吹係事實

呢單明明係果班雞蟲同雞做錯都仲放人走
分分鐘得罪埋藍絲

揭竿起義

P牌屌你老母

唔信民主社會會扮睇唔到 至少都會出航空母艦黎 但地面部隊就要睇係咪準備打柒支那 可參考敘利亞同利比亞, 美國同北約嘅態度

其實係必須 但防具金色 攻具綠色點玩

大陸L有200萬解放軍 其他地方唔洗軍隊?

現代城市戰係坦克大炮火箭炮打到變廢墟先入城

介入？64有無介入 岀口就有
利申 反共 但希望你唔好太天真

香港人。完

參考 2004年費盧杰之戰
美軍 vs 伊拉克武裝份子,. 就知道正規軍vs 民兵係點打

點解會覺得如果出解放軍，美軍會幫手？

衝立法會當晚已經見到和理非係Facebook講去到咁盡點收科
但第二日港英旗上外國頭條就係到打晒飛機
宜家根本未係時候

俄狗有坦克專打城市戰

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

但冇訓練，冇專業combat tactic。

“一開始”有武器都100%俾對面打到落花流水。

以後就要睇香港軍進化速度啦

始終去到ww3級數的大型戰爭就係好專業的領域，唔係求其有枝槍就馬上pickup到的野。

俄羅斯 係車臣奶過野, 所以先學精

勇武港女+連登基佬 組成防線
仲有僧侶誦經念詩
已經立不敗之地

留意返當時社會狀況同宜家個社會狀況 唔好喺度妖言惑眾 出得老解就注定香港唔會再係佢地搖錢樹 外資全部撤走 唔好開口埋口解放軍 如果出得中國一早出左

二百夠做

我覺得會好似 敘利亞反對派咁

美國 提供軍火, 武器,訓練 比 香港反對派
但唔親身落場住, 等中共軍隊vs 香港反對派 打餐飽先

我冇嘢講，
但唔小心按錯負皮

連登仔會將你五馬分屍咗先， 垃圾都不如。

俄狗係車臣衰輕敵

安全第一，別衝

推 最多咪攬炒

咪當解放軍神仙啦 諗下啲軍隊將領個位點得黎?佢地買得呢個位 就係為左賺錢 得鳩閒同你打仗

只要滿山人團結乜都唔怕

點打呀 香港人無軍事訓練 一千解放軍已經可以清晒全美裝香港人

鬥摺被？

中共 當然唔會亂咁出解放軍啦

但如果香港真係爆發革命, 革命派已經控制全香港
香港警察 都投哂降

咁到左呢個關頭, 中共出解放軍鎮壓都有可能

曲線鎖國

搞清楚先, 如果解放軍出動打香港人, 就唔係打仗, 而係屠殺
類似咁

新疆莎車大屠殺屬實，四個村 3 - 5,000 人被屠殺光，為了不留活口

老毛好似講過
死兩手幾萬人啫嘛
我一個乜乜省都幾千萬人啦

如果搞到香港警察投降
嗰一刻我地就已經有曬面對解放軍既心理準備

佢落得黎 你估西方國家由得大陸軍隊喺香港自由行?

終於攬炒喇？

200萬vs3萬差佬

到時已經是全面戰爭
類似 敘利亞內戰, 車臣戰爭 咁

敘利亞政府軍vs 敘利亞反對派
俄羅斯軍隊vs 車臣獨立武裝份子

夢境有個左膠廢中企撚咗上我地搬緊嘅鐵欄講:「唔好衝呀！解放軍真係會落黎鎮壓嫁！」
我隔離位手足突然大叫:「我寧願死都唔會比人強姦！」然後就公主式抱撚咗佢落黎。好撚型，同呢啲有高尚情操嘅巴打做同路人係我榮幸。

參考敘利亞
美國一定支持香港人, 但未必會親自出兵, 因為一出兵就同中共全面戰爭

可能 美國 只會提供軍火比 香港反對派 自己打

2百萬個次你當睇唔到？

最多味經濟制裁中國，唔通真係出兵登陸香港，派戰機轟炸好似當年科索沃戰爭咁

扮支那狗就可以為所欲為

路線3 出老解 + 坦克車
國家完整大於一切
殺返幾十萬人以儆效尤
外資撤, 香港有錢佬全部散水
從此成為不起眼既小城市
未來50年冇人敢出聲
全面新彊化, 以低下生產工作為主

無左支那雞佢仲唔同你死過？

我發現有班傻仔係真心覺得西方國家會出兵登陸香港同支那打仗，呢種思想隨時令香港人輕敵同未做好應有心理準備，害撚死香港人

老解一出 美國即刻可以用撤僑名義出美軍喇

咁遮係又係唔好刺激到中央神經論啦

之後外國大條道理凍結香港同大陸班高官啲海外資金
一諗起如果死都拉倒班賣港賊陪葬就開心

其實西方國家唔洗出兵, 只要提供軍火比香港人就夠
香港人有軍火, 已經有機會同解放軍一戰

參考第一次車臣戰爭
車臣獨立武裝份子 打柒俄軍, 將俄軍趕出車臣

你咪繼續幻想美軍出兵香港，同支那軍係香港巷戰

我確信發展呢個階段，參戰方都係唔會再理乜撚嘢人道法。勝者為王。

城市戰太多高樓大廈的話咪飛彈海，重型火炮海將高樓大廈全部剷平哂先。再喺廢墟上慢慢推進。

再唔係就攻擊電力系統，水庫，然後圍困餓死香港，反正都同西方世界反哂面，佢得唔到的都只會留個打爛哂的香港俾番西方世界。

都唔係壞事嚟嘅
而家啲警犬好似燒山咁，永遠都企喺啱嘅對立面
藍絲終有一日會認清佢地真面目

我相信今日屯門嘅事已經分化咗女藍絲同淫蟲廢老

一定唔會 諗太多
無緣無故點會為香港派兵同香港人打？
美軍死左邊個負責，軍費邊個出？
無利益既野美國唔會做，唔好諗到佢地咁好

解放軍殺港之時就是共產黨滅亡之日。港人還不明白？

唔係幻想美軍出兵香港 係講緊西方都會制裁中國
咁咪又係共產主義大戰資本主義咯
咪撚畏首畏尾啦香港人 民主係自己爭取架

槍唔可怕，刀先係震懾人心嘅兵器

佢夠膽唔係問題呀
問題係國際會俾咩反應
支那經濟受唔受得起
如果人民食草 支共政權又保唔保得住

越南乘機入侵廣西，血染的風采

獲物殺すのは道具でも技術でもない 研ぎ澄まされた お前自身の殺意だ

上面條傻仔真心覺得會，仲屈尻我唔好激嬲中央論 佢地覺得香港獨立革命，支共一係就唔敢出兵眼白白睇住香港獨立，一係就出老解然後美軍真係會出兵香港同支那軍巷戰

痴撚線 可以摺到起角

[突發］屯門巴打捉緊鬼

之後西方世界，仲有活下來的香港人會有更殘忍的報復行動。

其實我都有想過，真係發展到呢個完全失控的地步，喺互相仇恨，大家都殺紅佐眼的情況下，打完這場ww3收拾殘局果陣。支那死1半人口一d都唔出奇。活下來的香港人剩低50萬已經謝天謝地。

其實點解大家會覺得
美國會為左你一個又遠又細既香港出兵
會唔會睇得自己太重要

如果無internet,我相信世界仲有好多獨裁國家，但信息自由改變左好多

我開始明白點解會有恐怖襲擊

到時已經是 車臣戰爭 咁
俄羅斯 vs 車臣獨立武裝份子, 雙方互相屠殺

俄羅斯出動 戰機, 大炮轟炸 車臣村莊, 不留活口
車臣武裝份子 就去莫斯科 放炸彈, 連平民都照殺

雙方已經無道德 , 只係睇邊個殺得人多

真係唔明宜家啲警察諗乜 痴撚哂線咁

太荒謬

佢係為佐喺香港的利益，仲有留喺香港的美國公民安全出手呀朋友。

你又會唔會太睇少香港呢個國際金融中心，世界大城市的重要性？

咁唔通佢會眼白白睇住香港獨立

大陸真係醒
又要我地推國教、送中、23條、每日300
係唔使我地軍訓唔想我地咁打得

所謂出手味經濟制裁，對支那禁運封鎖lo 唔通真係浪費自己子弟兵d生命出兵香港同支那全面戰爭

黑警咁樣明捉明放好蠢 你扮拘捕唔落charge 人地就無聲出
依家公然包庇藍絲 藍絲只會更惡 而藍絲唔無黑警 佢地無裝 抗爭者唔會驚
咁樣落去只會激化民間情緒 一次再爆發 可能係有民兵團 有火攻 就收唔到科

then do it，don’t bullshit。

唔好講咁多廢話，有本事就試下fuck with usa。

明顯係唔會

唔會

係lo 到時美軍登陸香港，F22空襲中環， M1A2坦克登陸維港

人地覺得真心會

屌20個連登仔打撚死你

搞清楚，香港人普遍到而家一句“獨立”都冇講過，只係要支共找番中英聯合聲明同基本法中答應的事，確實執行合約唔好搞咁多事。

港獨提倡者到而家都係潛哂水。

定閣下認為香港市民呢5點要求=港獨？

do it

係呀 b44就有ak

洗撚二百萬咩 200個老解(Full Gear)都搞掂你二百萬人啦

係支那角度真普選同港獨有分別 我唔係話唔支持，我係覺得香港人最好有必死攬炒決心，唔好抱住一定有人幫心態

如果 香港政府 繼續打壓民眾
遲早香港人會升級成支持獨立

香港人與中共遲早會有全面戰爭

根本香港就係大陸既春袋

新疆維吾爾人：中國，我的孩子在哪裏？－ BBC News 中文

睇完真係覺得大陸痴拎線, 香港人再唔反抗, 真係今日新彊, 明日香港

冇裝就有

Hi 👋🏼

嘗試談判嗎？已下錯棋了

反而我覺得有14-15年嗰陣嘅感覺

講一句 "先到先得"
佢地即刻自相殘殺 淨返十萬都無

呢d時候應該利申,窮撚無野輸

請問解放軍係咪就係傳聞救災救到中暑果班軍人？

殺老百姓唔會手軟果班人

多謝提醒，香港人行得出來一早已經輸無可輸，有攬炒的覺悟。香港人亦係盡力向國際呼救而已。

西方世界願意出手出兵的話>ww3（百國聯軍的話就會係西方世界一面倒，分分鐘解放軍棄械帶路速度快過我哋香港人 ）

只經濟制裁的話>支那支爆北韓化食草，支港高官海外資產一下冇哂，香港人變成難民大逃亡。

低鳩能，2019仲拎解放軍出黎講，真係要打既，三萬警犬有槍有裝備都可以打二百萬人啦

拎解放軍黎講跟本多鳩餘

咁講真,呢樣真係好癲既

老老實實 老解到香港未
遲到好過唔到
有無方法叫到佢地黎到？

Dllm

美軍派武器

你打嬴香港警察, 咁中共自然會出解放軍

睇黎要靠勇武派先有辦法教訓下呢班人

警察 得衝鋒槍, 自動步槍, 邊有可能殺到200萬人, 都唔夠子彈啦

解放軍 有戰機, 有武裝直昇機, 有坦克, 有裝甲車, 有火箭炮, 有好多軍備, 呢樣先係重點

唔出老解正契弟

仲遲早
仲未夠遲

對抗老美是工作需求
移民美帝是生活需求

物極必反

官逼民反

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

光是大殺傷力武器, 飛彈海, 重型大砲海, 仲有空襲, 比起用衝鋒槍同自動步槍大屠殺起來有效率得多了.
炸一下落去馬上一片血海.

唔明點解政府同警察咁強硬
明明好多野唔需要咁解決

係要每一次和平遊行後 火上加油
咁搞落去真係唔掂

100人要震撼就一定只搞暗_ 啦
香港咁細咁迫，好容易做.

不過我地未需要行呢步

我覺得唔會

呢一刻班狗根本就係睇立場黎做野
網民話乜就總知點都撐對家先
明明今日主打民生議題黃藍都反班臭雞
都仲要走去保護臭雞保護打人既疑犯

毅進仔VS香港高學歷人, 算係咁

可以見證佢自己一手一腳督穿一國兩制呢個大波波都幾爽
係就快出
一出老解就國際上冇哂地位

到時就會類似 俄羅斯vs車臣 咁

俄羅斯屠殺車臣人
車臣人去莫斯科放炸彈

ok

唔好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

倒不如問
如果有咁既一日 你會企邊邊

屌你 仲駛諗
義無反顧企係香港人果邊
香港係屬於香港人架

不如你話果100人係自殺式襲擊

但睇winter of fire, 最後其實都係掟磚主力,
咩汽油彈燒車軚好似都係威嚇或者防守only,
講緊警方已經混入實彈.
講打真係完全無得打.

而且我覺得香港差佬會比烏克蘭果D仲狠.

正面當然無得打
但如果暴徒係偷襲就無得防
到時應該真係香港末日

美軍來了我帶路

你估美軍真係世界秩序？ 都係得把口啫 你出兵我就有理由反擊你 總知邊個先出手邊個就蝕抵

咁一定係大陸出手先

呢個時候仲信美國會幫拖真係活在烏托邦

我無嘢講

始終近代開始, 平民同權力者之間的武力差距真係太大.
近代政權更替成功:
1. 軍隊抗命唔出場鎮壓.
2. 有武裝力量的單位一齊倒戈.
3. 有外國勢力幫助武裝平民/革命者.
4. 外國勢力直接介入.

烏克籣係中1, 2. 但支共支持下的港共政權, 短期內冇可能發生1, 2情形. 香港人能夠選擇的剩3同4.

ISIS 夠大把人唔怕死啦
一樣輸比 政府軍

係現代軍備面前, 你唔怕死有撚用

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

就係等支那忍唔住出解放軍
咁先有機會俾西方世界直接介入.
如果仲要爭論唔出兵的話? 唔使再講咁多廢話啦. 支共覺得美國只係兇9自己/預佐哂冷的話. Just Do it. 行到呢步, 香港人都預佐攬炒同支共同歸於盡啦

Then do it, 香港人預佐攬炒啦.
就算係唔出兵, 光經濟制裁+冇佐成個融資中心, 支那準備北韓化啦
上面D人話食草一年都唔怕嘛, 咁搞法應該要食草食足1,2代呀
曾經富裕過, 突然要變番一無所有, 希望支那頂得住

利比亞 中左3.4

2010年, 利比亞政府軍 出軍隊屠殺革命派, 革命派 唔夠打
然後北約出動空襲 利比亞政府軍, 又提供軍火, 革命浪就反攻, 推翻政府

其實用一個香港, 換成個中共收皮, 真係好抵

香港可以名流青史

將香港變成第二個薩拉熱窩
一石激起千層浪
佢出得老解就肯定會有人出手介入